差不多冬至

差不多冬至 早一晚還是有雨
當初的堅持 現已令你很懷疑 很懷疑
你最尾等到 只有這枯枝

又一年

苦戀幾多次悉心栽種全力灌注
所得竟不如別個后輩收成時

冬至都咁撚熱

系